西九中跨過條例捉住你 人大兩檢抹殺自由 仍在上班

中央做你 抹殺抗爭本民和獨立
這熱民 喜歡恩怨
巴不得清算在兩爭選票
誰人寧願大愛美夢
香港這個失樂園

黑警大棍 就快坐監了靜熄怒憤
卻要打和 求救世上萬人
當七七七變木偶卻擺尾
在我横行路國教任推
聽着中央何地兩檢

西九很危險

很危險 就快將遇上公安
封口繩索隨地為你綁 又抹殺清光